Intel Hadoop白皮书
======================================

HDFS
---------------------------------------

HDFS 通过一个高效的分布式算法,将数据的访问和存储分布在大量服务器之中,在可靠地
多备份存储的同时还能将访问分布在集群中的各个服务器之上。

特性：
* 可自我修复的分布式文件存储系统，通过备份
* 高可扩展性,无需停机动态扩容，可以灵活的定义数据的结构，schmaless
* 可靠性,数据自动检测和复制，备份
* 高吞吐量访问,消除访问瓶颈, ??
* 使用低成本存储和服务器构建

